【恭 喜】長江洪水還未退 颱風「哈格比」正朝中國飛奔、直衝長江流域

2020-08-03 18:29:47

〔即時新聞／綜合報導〕颱風「哈格比」（Hagupit）正朝中國飛奔、直衝長江流域，預計4日凌晨2點後在浙江省登陸，中國政府已將預警狀態升級，並坦言，目前長江洪水尚未退去，但颱風影響，5日前將迎來強降水和強對流天氣，各地方政府對此狂發颱風警報。

根據中國官媒《中國國家應急廣播》報導，中國氣象局目前已經啟動「重大氣象災害（颱風）Ⅲ級應急響應」，官方發動氣象局辦公室、減災司、預報司、觀測司，氣象中心、氣候中心、衛星中心、信息中心、探測中心、公共服務中心、機關服務中心、宣傳科普中心、氣象報社、華風集團等單位全力監測颱風可能帶來的災情。

根據中國官媒《中新社》報導，中國應急管理部對今日至5日發布「全國自然災害綜合風險預警」，受颱風和季風的共同影響，中國多地將有強降水和強對流天氣，其中浙江、福建、江蘇恐因颱風受災，而長江、淮河與太湖流域仍可見到高漲的水位。

在中國中央氣象台發布颱風黃色預警後，各地預警狂發，包括台州地質災害氣象風險橙色預警、福建省發布颱風橙色預警、浙江黃色海浪警報與風暴潮黃色警報、浙江溫州啟動防颱風Ⅱ級應急響應與颱風橙色預警、溫嶺市氣象局發布颱風橙色預警、寧海縣氣象台颱風黃色預警信號、福清市氣象台颱風黃色預警、閩侯縣氣象台颱風藍色預警。

唔好俾佢停
天讉係會繼續黎

挑！呢d颱風仔，埋都埋唔到偉大既中國岸啦！

太陽照常升起

上天的懲罰

一定唔會有事

得罪晒基督教,回教,佛教,道教係咁上下啦

黑格比，有印象
呢個名既風通常都係勁野

一定係聯合軍最近喺台海、南海附近做咗啲野令到磁通量改變﹐先會形成針對長江嘅颱風

袓国咁強大點會有事

中度颱風哈格比（英語：Typhoon Hagupit，國際編號：2004，聯合颱風警報中心：WP032020，菲律賓大氣地球物理和天文管理局：Dindo）是2020年太平洋颱風季第4個被命名的風暴。「哈格比」一名由菲律賓提供，即「鞭撻」之意。

岩岩見到幅好靚嘅圖
唔知係咩來

鞭撻

內循環呀喂
（抄先某巴打）

水為財 中國今次又贏

燈完個洪水仲唔夠

中國最強大，呢啲風，可防可控

浪奔 浪流 萬里滔滔江水永不休

吹唔正大霸即係冇事啦
又贏

千其唔好去上海

又可以用洪水黎驗樓

沒事兒

好慘，香港今年一個風都無，仲要比祖國搶到個颱風。

維尼搵緊誠哥起力場

中共起咁多水霸封其他國家流域都係想要水啫
個天都幫佢比多D水
中國加水!

打風姐
小事

通常吹到幾嚴重先無事
因為完左又可以打飛機話自己勁

解放軍可以徒手停低個風

呢次真係好難唔信有神秘力量搞中國

天滅中共

之前有d風好勁識轉彎再中
我唔貪心 起個到 不斷來回 5次就夠

有冇減弱？

打上北京再講

黑格比呀屌你

真.加速

唔撚好比佢停

大驚小怪

水浸即係大把水俾個颱風吸
個風入到內陸又落返雨
真正內循環水為財

唔好燈

長江之水天上來

吹走壞蘋果

好難唔信唔係天譴支畜抵撚死啦

哈格比手足

上帝之鞭

正確

沒事兒
連登仔又造謠

吹啊吹 讓這風吹
風繼續吹 不忍遠離

痴線！一定無事！強國黎嫁麻！

正

亡黨亡國

搵解放軍用被磚打散個風

萬里長城發揮功用嘅時候嚟啦
古人智慧 遮風擋雨防洪

我放個屁都大風過佢
實冇事
拉

長江三峽堤壩固若金湯
洪水發電收放自如
信政府唔怕

爆旋陀螺咩

靜靜哋贏得唔得........

國安法可以阻住颱風架
記得準時返工呀

fake news, 拉

隻眼靚撚到呢，仲要好好彩撞唔到護國神山

算鳩數啦連登仔
你估扮燈 燈兩下中國就會毁滅咩？

答案係C
唔會呀！一定唔會呀！
我偉大嘅黨一定唔會有事

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

香港d 風好多時都係菲律賓 / 台灣搞散左，之後再係南海集氣
黎香港只係到此一遊，入到內陸最後廣東會仆晒街

大家諗個風直入中路，個情況就同打菲律賓個景況差唔多

實冇事！

又出假新聞我係唔會信！

唔驚

長江上遊停左雨未 ? 好似冇晒水災消息

無事兒

原來係2008年果個黑格比
cat1.小事啦

長江啲水好似未排晒出去？
今次係正出水位唔會搞到倒灌掛

整多個龍捲風

習撚都吾撚驚

對住個天 打飛機呀?

黑格比吸多啲水汽落多啲雨

其實隻風眼唔靚
點都好啦 落多啲雨

穩如哈格比

來了

又 使 他 們 的 車 輪 脫 落 難 以 行 走 ， 以 致 埃 及 人 說 ： 「 我 們 從 以 色 列 人 面 前 逃 跑 吧 ！ 因 耶 和 華 為 他 們 攻 擊 我 們 了 。 」

共產黨未撚驚過 吹死D蟻民 減下低端人口仲好

浪奔！浪流！

耶 和 華 對 摩 西 說 ： 「 你 向 海 伸 杖 ， 叫 水 仍 合 在 埃 及 人 並 他 們 的 車 輛 、 馬 兵 身 上 。 」

摩 西 就 向 海 伸 杖 ， 到 了 天 一 亮 ， 海 水 仍 舊 復 原 。 埃 及 人 避 水 逃 跑 的 時 候 ， 耶 和 華 把 他 們 推 翻 在 海 中 ，

水 就 回 流 ， 淹 沒 了 車 輛 和 馬 兵 。 那 些 跟 著 以 色 列 人 下 海 法 老 的 全 軍 ， 連 一 個 也 沒 有 剩 下 。

冇事嘅

推返d水上去

抽過去下面係咪就無雨

以 色 列 人 卻 在 海 中 走 乾 地 ； 水 在 他 們 的 左 右 作 了 牆 垣 。

當 日 ， 耶 和 華 這 樣 拯 救 以 色 列 人 脫 離 埃 及 人 的 手 ， 以 色 列 人 看 見 埃 及 人 的 死 屍 都 在 海 邊 了 。

以 色 列 人 看 見 耶 和 華 向 埃 及 人 所 行 的 大 事 ， 就 敬 畏 耶 和 華 ， 又 信 服 他 和 他 的 僕 人 摩 西 。

多行不義必自斃

我大中国怕你有牙咩 多十幾二十個颱風都唔怕啦

唔怕 信黨

華大嬸：那就讓暴風雨來得更猛烈些吧！

信黨唔驚

回力鏢 真係唔可以亂掉
下下都打返自己

轟呀

弱雞風

推冧條壩...加油...!!!

認真 依款細size颱風應該唔會太多雨水

感謝上帝

行慢D咪吸多D水囉

咪撚燈啦

都好難 西南季風d水氣全部比台灣攔住晒

香港黑格比係咪弱八？

刁大大万岁

祖蝈14 亿人喜迎經濟內循環

滾滾長江水 肥水不留別人田

偉大祖國就算係萬年一遇洪水十級地震世紀颱風都唔會滅國，點會有事，唔好亂講!!

講真，幾大嘅颱風，一登陸就散

美麗嘅風景

人民幣在天上飛

肯定個風收咗美國佬錢

其實係咪有氣象武器 下下咁針對性既

又可以證明大霸幾咁堅

台北會遭殃先喎

準備捐錢

一定係美國佬整出嚟嘅

God please wipe out this cancer nation

偉大嘅祖國未驚過，一定無事

風起了，水來了，我國強大了

一定唔會有事 大家唔使擔心

颱風: 我這不是來了嗎

萬里長城永不倒，千里黃河水滔滔
btw三峽幾時決堤

精彩重播

廢風

隻眼靚到 來緊幾個鐘係關鍵

有冇人入到長江水文網？ 我關心祖國想入去睇吓但係入唔到

滾滾長江東逝水 浪花淘盡小糞紅

無洪水, 不要散佈謠言

2020全面小康

中國人咁強大
驚鳩咩

冇事，有黨在

內循環

今鋪真係要全面小康啦窮果d變晒水鬼

呢啲就真係皇天擊殺

其實個風真心係好小事

不過經濟損失既野 損失多一蚊 就一蚊
韭菜 死多一條就一條

沒事兒，固若金湯

五十六億年文化你估流㗎

浪～喔～奔，浪～喔～流，萬里肛水永不休～～～～～

0200,
趁而家買定花生慢慢食先

回力鏢

普通料嚟啫

多難興邦

屌你老母，好似中槍咁

連登發來賀電

假新聞，中国有国安法根本唔會打風
誰敢造謠興風作浪，就讓暴風雨來得更猛烈些好了

又有強大既風力+水力發電，贏國又贏

黑吃黑

餓死幾千萬人都無事啦，打個風打咩J

14億人齊齊向住個風放個屁都吹散個風
唔驚

留名

個窗貼兩塊膠布 會唔會好d呢?

邊會咁易有事

點解可以連窗框都吹爛埋

哈格比加油

有冇update?

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區